雙mon問題

如果我想行兩隻mon
巴打們會建議我買同一款mon
定一話其實冇分別 睇中邊隻就買邊隻

用緊dell既s2417dg

可以一個勁啲一個冇咁勁
睇片/打機時用勁啲個mon

利申：經濟學家

一個主力 另一個其實實用性唔高 ，有需要先用（平/ 廢都得）

真係唔需要2隻咁勁 強迫症/ 米王另計

諗住得閒用黎玩ps4 pro
如果平時唔開ps4 就一邊打機一邊睇下戲咁

未買mon咪買兩隻一樣
我一隻新一隻舊唔同牌子有色差，有少少唔順眼

夠預算就兩隻一樣款，唔夠就求其

兩隻mon唔同款但要同牌子囉
如果唔係啲色差睇多兩睇真係會壞眼

24UD58 4K lg mon

我同另一個絲打試過雙4k mon 開 nvidia surround

Max resolution 只能開到5120x1440, 暫時未搵到原因同解決方法

update driver?定display card 不支持
我自己用1060 3GB, 2k 144hz +4k 60hz 無事
自己用緊

surround 唔同

正常使用可以新舊mon都得
但打機延伸畫面就要同型號，唔係色差、高低唔同實睇壞眼

唔係dual mon

係nvidia surround 咁當一個screen 打機

我個driver 唔係最新，但都應該係對上一個，推到4k 144hz 的，所以應該唔關driver 時

咁真係唔識了
原來呢個叫 surround, 長知識了

有冇試過set每個mon 自己既 native resolution?

兩隻Native 都係3840x2160

一入surround 就無得揀

強制5120x1440

不過我已經放咗兩隻4k mon

換咗一隻4k 144

隻新mon就爽皮啦

好似要係入surround前
每個mon自己獨立set一次
先開surround
有機會的話再探討

試過 唔得

已經set好獨立native 4k

不過算啦，都唔會dual 4k 144hz 咁喪

感謝絲打試機